想幫消防手足籌旗

有無巴絲知，點先可以幫倒手足生活費。
612/星火淨係幫倒訟費，咁其他方面呢

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊